有冇人已經唔記得當初點解鐘意ex?

一齊咗三年，分手時冇任何留戀
最近諗番起，發覺講唔出呢個人嘅好..
甚至唔知自己點解會鐘意佢..
有冇人都有咁嘅經歷？

利申：分手分得唔乾脆，起碼纏繞咗我9個月

分手個陣好唔捨得 一兩個禮拜之後知道佢已經有新仔
明查暗訪之下發覺佢原來分手就係為左同新仔一齊
之後就完全無晒留戀
而家問番我佢有咩好 我真係答唔出
點解鍾意過呢個人都答唔出
不過我都會多謝佢出現過 令我變得更好 亦都令我識得錫我而家個好女友

不過佢又蠢 又矮 身材又差 又唔識做一個好女友 無獨立思考
又無自信 無主見 無判斷力 無常識
希望佢自己帶眼識人啦

因為了解完佢 發覺佢唔好
亦冇乜對自己好？

有
我都係搞咗大半年先分到手 仲喊到傻咗
而家諗返都唔知喊乜撚

當年身邊個個都仲係薯仔時
佢係特別自信任性..好sharp

其實蠢，無判斷力，無常識既女仔係好容易刺激到男仔會有想保護佢既慾望......